點解鹽酸要加甜？

鹽本身唔係咸嫁咩
變酸都算仲要加甜

marmalade你咪當佢熱檸茶囉，督多得濟咪落多包糖

嫌? 我係咪真心左?

中和返唔好太鹹太酸

Hydrochloric acid (塩酸)